# README #

Soluzione per offrire accesso, tramite Rest API, alle funzioni principali della board STM32F407G.

### What is this repository for? ###

* STM32F407G RESTApi WebService
* Version 0.2
* [Salvatore Alonge](https://bitbucket.org/pho3nix/)

